求csl cut約攻略

屌你好多地鐵又收唔到4g 人地電話又打唔到入嚟
但重有成年約
求問點先唔使交晒成年錢先cut到

想cut就交哂去咪可以帶號碼走

成年喎

一樣地鐵完全收唔到
其實可唔可以報港關告鳩佢商品說明條例？

咪撚係
火都嚟

要比penalty

罰款我ok
但如果佢罰款係剩返一年嘅月費就不了

屌明顯真係要告尻佢 等政府要佢地做野搞返掂佢

你真係未試過中國移動極速上網

有無smt sales有辦法幫我轉台

大陸嘢真係無諗住用
好慢？